東西走廊月台層板地步不需要鋼筋 同意中科代表大狀：改用竹枝也可

無知真可怕
其實竹既抗拉強度係鋼筋既6倍,依家成個世界都講緊點用竹枝代替鋼筋, 睇住成班人笑9佢真係覺得好羞家
link:

香港不嬲都係為屌而屌 一知半解果啲就衝出黎柒

紙皮都得咁condom都得啦

ching你邊度睇到紙皮

極醜惡呀

渣嫁

既然竹枝都得 點解用鋼筋
浪費公帑！！

兒登唔識好出奇咩

新會撚

笑左

咁又點?
正常建築材料都不斷被揭有問題, 你會信佢用竹會無問題?
一陣用埋大陸爛竹/問題竹,仲衰過用有問題既鋼筋 然後又降低標準?

規格、標準一早定好
你唔同意又入標？

用fiber 取代鋼根就有
何況仲未實際用過
直接用竹取代鋼根 得農村先會咁做

但個專家無講錯
其實好多位
唔插鋼根都無問題
但detail要睇圖紙先知

竹支？

耐用性好似好短

遲d放支竹都頂到

00後捐返入老母個閪到啦

知啦屌你老母,咁肯通車未?

都啱 只係純純覺得咩都唔知就咁樣笑9佢好柒姐

okay我捐我捐 但係我都想知關紙皮咩事

如果一開始design果陣係用竹枝，咁到實際做出黎既時候就會變成落蔗渣

屎夠食得啦，點解要食飯呀
班人轉移視線啫，人哋個工程requirement係用鋼筋而且要按只定安全要求做。依家擺明偷工減料俾人捉到，仲會死撐嘅係咩人？

依家問題係你做唔到圖紙要求，
1. 事先提出新方案， 係大家同意下改圖紙， 再入標
2. 做唔到咪撚入標

依家係先斬後奏
唔撚跟圖紙做， 做撚完就話跟我咁樣做ok
咁撚求鳩其

咁竹枝用乜標準去測試，收貨，同埋駁口位嘅connection details呢?

可唔可行，要有大量實驗數據去證明，唔係你話ok就ok囉

咁不如石屎用豆腐取代

支竹平嘛
唔用貴料點落格
話唔定原本設計無鋼筋
係後尾加上去